
                      Aunque solo este basada ligeramente en la Guerra Civil del comic esta genial ya que marvel nos a regalado un universo de superheros que cada vez aumenta su numero en mi opinión una de las mejores películas de marvel con un tono mas oscuro y realista, con la aparición del trepa muros esta película promete estar intensa y divertida también parece que estará llena de curiosidades y easter eggs en conclusión un aire fresco al universo con su tono mas oscuro película a tener en cuenta encarecidamente este año porque a partir de ella se definirá el rumbo de nuestros queridos héroes.
        
            